學生八達通一問

是咁的,因為某D原因我有兩蚊搭車優惠,如果我apply埋學生八達通,是咪可以再半價,$2*0.5=$1甘樣?

出邊買野都無得用雙重優惠啦

你拎白卡？

兩蚊都溝死女啦，仲想半價

吾知你講咩

原來弱智，唔怪得可以有兩蚊優惠

你講咩

媽咪話我只係思想比較特別,點解呢度個個都鬧我

係 未拎白卡可以拎埋 之後返學返工嗰陣唔小心show俾啲同學同事睇 佢哋會請埋你食飯

唔該哥哥
不過咩係白卡
頭先問媽咪佢唔答我

你同你呀媽故姓唐

＊都

D同學仔成日叫我唐氏,應該就係

吾你老母，智障到連「唔」都唔識打？

做咩甘惡喎

甘你老母

兩蚊搭車得罪你班連登仔咩

請善用起底功能

上個月叫允行

係咪因為弱智有得用兩蚊？

殘疾